立埸: 要贏，就要令對家真係痛

希望大家分析整個運動的型勢,聚焦問題核心是政制。警察只是一隻棋子，也是始作俑者𨍭而目標的替死鬼。

同意
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

香港加油!

若同意的話，大家幫手叫朋友閲讀

8.13機場策略

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

香港人💪

值得一讀